尋日美斯已經8.6分全場最高帶隊和波

隊友咁廢，點贏喎

阿朗入遠射都係8.6，不過有神隊友大巴拿8.9 carry

whoscored真係黑到癲

巴塞球員係咪全世界人工最高？

如果阿根庭係戴巴拿發板…

messcored

世界頭五有三個係巴塞(美 蘇 基)
另外兩個係牙朗同尼馬

都唔明點解唔出

出左好波過美斯點算

唔好玩 邊有可能
美欺收左錢唔俾拎冠軍姐

美斯只要樂意…

ching你都幾sick ball

因為大巴拿太廢夾唔到美斯
只夾到廢朗同廢古恩

只從大巴拿拍住神鋒希古恩,
3一0淘汰左
美斯獨力CARRY 豬隊友尼馬同SO9既巴塞

阿根廷就好少用大巴拿了

唔同意豬隊友尼馬

唉